般尼第七名都有足協杯？

聯賽杯足總杯都各有一個位

咁如果利物浦贏埋歐聯

阿仙奴又贏左歐霸

咪成十一隊有歐洲賽踢？

唔明所以問下

點計十一隊出黎

頭七+兩隻杯+兩個歐洲冠軍

其實我都唔知

你都on99
不嬲係前5加2隻盃 前乜7
同埋歐聯加前4唔會加位的

公平競爭獎都有得打歐霸
歐級超級盃冠軍（利/阿）又有得打歐霸
夾埋英超廿隊有13隊可以踢歐賽

樓豬